# projetPHP

Création d'un site web ("from scratch") de e-commerce (vente de casquettes)
TO DO :
    finir les fonctionnalités principales du site
    mieux gérer les erreurs
    préparer toutes les requêtes pour éviter les injections de SQL
    faire le css